會然 甜詩詩入一入黎

你好過份

屌你老母

屌佢啦 佢整到我喊

抵撚死

屌撚埋你

我好鐘意你

收嗲啦 死垃圾

我愛你

屌你

搵我女朋友咩事啊？

ok

雞

原來我有男朋友
原來我唔係孤零零

樓主，你個Ai喺邊買
請問係充電式定係用電芯的

你d sp

唔好亂講野抵毀我
哭了
絕交

笑死老子了

又耍

甜？邊撚到甜呀？
改名做臭雞雞算啦

HJ兩Q，賓周都損

如果你地鬧我會開心d咪慢慢鬧

咪又係雞

hi,女朋友仔

帶我走

我真係好開心呀 聽日一定會更開心既姐

我真係恭喜你呀

到遙遠的以後

呢句諗返起達哥尋晚

嫁俾我

發姣

我都恭喜你呀

好啊，老婆仔

耍撚完未

上次同東東北上 我入左房5分鐘佢已經過黎敲我門問我得未

所以你搞掂哂仲要等佢2分鐘？

幾錢

55

下次叫埋你

300

gun

我男朋友唔見左
幫我搵

佢id 87433 ! 幫我睇下佢喺邊